ROKU 苦主圍爐區

琴日盤前260高J左 一晚針左差唔多20%
應該止蝕定坐多幾個月